其實有冇人好欣賞欣宣

認真mode
出身係所有人嘅眼光底下
但樣貌唔討好 搞到成日比世人笑
但自己繼續堅持自我 唔理世俗眼光
雖然依家唔叫做係咩巨星
但愈嚟愈多人接受

相反好多明星為咗討好世俗
放棄咗自我 去迎合人地
其實我地打工仔都係咁

有

冇

邊個係欣宣

圖都無張 好難討論

Sorry 打錯
欣宜！

冇，做過某單job入面有佢份
真abc鬼妹性格
唔係好睇得起人，同埋其實好介意自己肥
佢隻狗既地位應該仲高過佢老豆，好記得叫professor，成日周圍賴尿，佢真心唔打算理由佢周圍賴。

講野由於真abc性格,開口埋口就係龜頭陰毛咁唱鳩歌。

你最好唔好期望一個自細冇老豆老母照顧成人既人可以有幾完美，佢唔精神有問題已經好叻